---
title: " Pedro Rodriguez espirituosinho"
date: 2009-01-07 03:28:13
---

> Pensei nas histórias de mistério em que o detetive investiga um assassinato em uma mansão no topo de uma colina, e há um mordomo, que nunca é o culpado.
